用返同一招對付佢!! 香港警察

是咁的，當日有人用“分化”黎搞泛民，今日就用同一招黎對付佢

我真心想信3萬幾個警察唔係個個都暴力
唔可以比幾粒老鼠屎搞垮成個警隊
支持香港警察
只有成立獨立調查委員會
先可以還警察公道